
 Kamaráti čo roky pracovali a pracujú v Grécku tvrdia,že je to jeden z naj-lenivejších národov sveta.Keby sa platilo ,za vysedávanie po kaviarničkách,tak v tom Gréci vedú.Nie je správne,aby za zlé hospodárenie "rodiny! trpeli všetci.Treba Grécku dať jasne najavo,že to čo únia požičia,musia odpracovať sami.Ak im paradajky,pomaranče naďalej,budú zberať cudzinci z dlhou sa nevyhrabú a doplatíme nato všetci, poklesom hodnoty eura.Apelujem na Vás pani politici,ukážte svetu,že aj Slovensko má čo povedať krajine,ktorá je "chorým článkom v zdravom tele".Ak to nedokážete Vy,dokážu to nový politici a nová politická scéna.Prosím konajte.Ak takéto kompromisy,niekto nezastaví,tak zbohom Európska Únia a jej prosperita!Zbohom zdravý rozum... 
